{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089634",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "에테르노"
    },
    "text": "忠清南道瑞山市水石循環路235エテルノ内の愛犬が幸せに滞在できる場所、エテルノです。 瑞山エテルノは建物の裏に桜の木と美しい花がある3000坪の天然芝畑で、子供たちが走り回るのに良い空間が設けられています。 ペットと一緒に楽しめるペット同伴可能なカフェで、ペットの入場料もなく、ペットがいなくても訪問できます。 庭園カフェで、他の店舗とは異なる反転のある美しい景色を鑑賞することができます。 毎月開かれるペット、捨て犬、捨て猫のためのイベントは、全額後援金が保護所の子供たちのために使われます。 店舗では子供たちの社会化訓練と養子縁組前の臨報を行い、アルバムを通じて子供たちを紹介し奉仕申請も可能です。 子犬のためのカフェとして、エーテルノは常に愛犬の満足のために努力しています。 瑞山中央病院と湖公園、医療院、パビリオンなどに位置し、公共交通機関の不便さがあるので、自家用車の利用をお勧めします。 店内では特別な庭園が設けられていて驚くことができ、エーテルノラテやフルーツドリンクなど様々なメニューを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エテルノはどこにありますか？",
            "answer": "エテルノは忠清南道瑞山市水石循環路235に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エテルノでは何ができますか？",
            "answer": "エテルノではペット同伴可能なカフェで、庭園カフェとして美しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エテルノで開催されるイベントはありますか？",
            "answer": "はい、エテルノでは毎月ペットや捨て犬、捨て猫のためのイベントを開催しています。"
        },
        {
            "question": "エテルノの入場料はありますか？",
            "answer": "エテルノの入場料はペットに関しては無料で、ペットがいなくても訪問できます。"
        },
        {
            "question": "エテルノの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "エテルノの周辺には瑞山中央病院や湖公園、医療院、パビリオンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "エテルノへのアクセスはどうすればいいですか？",
            "answer": "エテルノへのアクセスは公共交通機関が不便なので、自家用車の利用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "エテルノではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "エテルノではエーテルノラテやフルーツドリンクなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エテルノではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "エテルノでは子供たちの社会化訓練や養子縁組前の臨報の場所となっており、アルバムを通じて子供たちを紹介し奉仕申請も可能です。"
        },
        {
            "question": "エテルノはどのようなスペースを提供していますか？",
            "answer": "エテルノは3000坪の天然芝畑や庭園など、子供たちが走り回ることができる広い空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エテルノはどのような目的で作られましたか？",
            "answer": "エテルノは子犬のためのカフェとして、愛犬の満足のために作られました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 447
    }
}